929物資鍊有嘢想講

（P牌第一次開post屌細力啲)
929個日我係灣仔近銅鑼灣位做人鍊
基本上好逼
人同人之間半個手位都冇
傳物資真係傳得好慢
特別有時候前面已經大嗌急需某啲物資啲人仲係慢慢咁傳
我跑過幾次但跑左陣覺得攰想比下一個接力個陣佢又直接傳返係條人鏈入面...
其實如果真係有人肯接力跑真係會快好多
當然唔係話樣樣野都要咁跑法
但至少前面講到明好緊急要既物資可以接力跑
所以如果聽日又有類似情況可以考慮下
最後
聽日一齊
賀佢老母

呢個真！
物資鏈唔係要人多

見到夠人就唔好再join 入去
你只係拖慢條鏈！

記住一隻手位就夠！

認同既幫幫手推下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10